香港杜牙根好撚貴

剛剛去咗大埔一間牙醫，照一張X光片，杜牙根要約三次，跟住加返一個牙套，成個package啲價錢係$9000.....貴到阿媽唔認得，唔整又要嗌痛，真係冇佢符。仲係普通小臼齒喎
香港的牙醫係唔係要收咁貴呀？

我今年杜都只係3千8
一樣分三次
不過冇牙套

冇牙套唔襟用喎？好快又要再整過.....

香港睇牙醫仲貴過你生cancer 既醫藥費

邊間整，咁平？

點解要分三次
三次分別做咗乜

好似話去泰國整，又平又靚又正

返大陸仲平tim,你敢唔敢

醫生話要放三次藥，杜死晒啲菌，先至徹底

師兄咩事要杜牙根
上次睇牙醫又係過我小臼齒有事 嚴重都可以要杜牙根

下邊真係有牙？咁真係杜一杜⋯

係邊度？

痛到食唔到野，好似冇咗半邊咀

打工仔唔會比唔到啦

好彩UHS有得杜牙根，夾埋$520搞掂

大西北約6次連一次洗牙，而家造咗清牙根3次，話下星期可做套，收費$10300

幾多隻牙？一隻？

一隻，而個套都係一隻

係大牙定係其他牙？

大牙

佢冇同我提過要整牙套
我又覺得就算整左都唔擔保用好耐

Pm

想知邊到